我屌你老母 8號風球？

大風到

假髮都吹甩

落街企都企唔穩，即刻請假射波

隻窗爆左，有冇維修師傅推介

啲女著裙走曬光

想屌！

好大雨
要換泳衣返工

港女好撚古惑

大風到成晚都訓得唔好

樓下個呀嬸連底底都冇著

我入到黎